「爆料」政府出片未經審查誤導市民正一仆街！

話說琴日咪出左呢條片講有毒氣體無害既

我地收到線人爆料
呢條片係特首辦去拍
而唔係衞生署衞生防護中心，CHP 拍既
而拍完就直接放左上去政府新聞處FB ISD（Information Services Department - Home - 政府新聞處）post
但又Tag左衞生署衞生防護中心 Centre for Health Protection, DH
（而衞生署衞生防護中心又無post條片wo）
咁點解唔係衞生署衞生防護中心拍片而係特首辦呢？

咁點解ISD Post呢條片而CHP無呢？
原來管理ISD FB既主管都係好鐘意奶林鄭既人
所以直接將條片放上FB啦

而處長就係柒婆既舊部
支那01報導

咁係咪所有片以後都唔洗Fact Check過 就咁拍完就放上去就當真？
同埋係咪特首辦代曬其他政府部門講野？

有毒氣體無害既

政府狗咬狗骨啫

推

梗喺。有益氣體先有害

轉貼去solomon tweeter, 係美國煲大佢

造假坑害市民, 應列入制裁名單.

成個政府都要攬黑警

特首辦食屎

相由心生係真

建制當年都話飲鉛令
香港人長命

為咗維穩可以去到幾盡

鉛水

既然特首辦話無害，咁好應該佢哋全體上下喺放過TG嘅地方都walk of atonement一次，其他人可以行，林鄭條八婆要喺地下碌等佢身上痴最多嘅無害物質

係唔係電視播架? 去通訊事務管理局投訴啦
"未有任何醫學/化學文獻公佈最近警方使用大陸製催淚煙的成份, 連衞生署衞生防護中心都表示沒有相關成份資料, 就斷言成份無害, 有誤導市民之嫌。 請當局停止相關部門利用大氣電波誤導市民, 導致市民未能及時對自身作出適當保護。"

好似得FB

政府高層發生激烈打鬥

咁你檢舉左未

藍絲都唔7信啦
佢地最撚顧自己
你問地敢唔敢落旺角
肯定唔敢

索一索舒筋活絡, 聞一聞醒腦提神

係咪覺得好多人都知應該投邊個？唔好成日連登圍爐，同我forward曬比你身邊嘅人，入到嗰網簡返自己嗰區，就知要投邊個。

大家一定長命百歲

食屎狗

講埋誤導左乜得唔得?

粒子唔會周圍飄都死 沉晒係條街到同係你屋企到

【尋人】17歲少女孫詠華11月8日起失蹤 穿黑衫褲最後現身田心

所有政府部門都要配合警隊講大話止暴制亂

完全係一國的表現！

你自己冇腦㗎？

有毒氣體無害既
有毒氣體無害既
有毒氣體無害既

條友唔識架WO

完全合乎中國國情

一柒當關，萬夫莫敵
淨係請佢得啦可以炒晒17萬人
幫納稅人慳錢

Push

push

中共化

冇預過講真話

有毒氣體無害既 快report

公然造假

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

Pish

同大陸接軌

大話政權

CHP遲早都會出呢D片架啦
特首辦出算係咁, 根本將來成個政府都會講大話

你一講完衛生署防護中心應該會好快post返
快d cap 定back up 定

過幾年D人生晒cancer 咪知囉

FB無呀

有毒氣體對人無害

有毒氣體無毒既

記者朋友

REPORT左

report false news

條片係冇任何FACT，
淨係不要問只要信，
所以根本唔需要FC

x2

乜嘢chemical 一超標都有害㗎啦⋯⋯重要靠宣傳嚟合理化自己嘅殺人政權⋯⋯
搵美國專家做評估囉⋯⋯

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

Report mislead news la

ShameShameShame

快d叫班藍絲索多兩啖 索埋我地果份啦

好可悲，以前日日恥笑大陸有害氣體無害，結果依家香港都變到咁

成份唔公開你點知無害

扮藍絲屌佢冇害
冇害點殺甲由?
做咩唔毒啲呀,要佢有咁辛苦得咁辛苦

合乎國情

屌佢老母
直接用中國模式去左做嘢

政府誠信=0，邊個部門出都冇人信啦。怪自己講太多大話啦

痴痴地線

今日香港竟然會發生哩啲事

有毒氣體無容

但個問題係 呢樣野點解要係特首辦做？ 唔係衛生署果邊既咩？

有毒氣體無害

想我地信既你咪撚屌企係放過TG既地方企足一日囉

咪睇吓越戰期間Agent Orange單野 二噁英嘅毒性同禍害
有哂研究報告

推！

呢d嘢我諗大家心裏面都明嘅，有人唔肯做或者有人唔知香港嘅政治架構直接做咗依家俾人挖出來。但客觀來睇其實冇乜分別，都係有一組人玩晒。

，

樹窿再次歡迎大家加入
知道過去兩個月，大家既生活都過得好壓抑。有人係依兩個月之間同父母嗌大交，同伴侶分手，同朋友斷交，有人晚晚夜歸，有人用到無哂錢。或者你覺得好迷惘好無奈，或者你覺得無岀路。有見及此，開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來都無任歡迎咖

同埋記得不指責不要質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

無論你係邊一到，保護自己，不要透露個人資料
香港人，反抗！

醉駕人士無醉
波蘿包無波蘿

有毒氣體無害

-

［陰謀論］依家全世界都知要盡早投票，其實會唔會係另一種招數？

有毒氣體無害？

有毒氣體粒子無害

政府大陸化

我信港大化學系博士

以前成日笑9支那
估唔到香港咁快變成咁

鉛水都冇事啦

終於有人post

好撚陰質 嗰兩個演員呢啲片都拍

poly啲雀毒死晒都可以話無害

［緊急］11月18號被火車押走手足去向

拍果兩個都似係講廣東話既大陸人

有無人知呢兩個演員叫咩名(中文全名、背景) ？
想提醒身邊Agency朋友特別留意

衞生署衞生防護中心
全世界打電話去 問條片係咪佢哋出嘅 佢哋得到啲咩相關資料以肯定 出嚟但係冇害

成班垃圾

為左奶西。咩野科學邏輯證據都唔講

煲大佢

衞生防護中心既enquiry
[url]enquiry_chpweb@dh.gov.hk[/url]
大家去問問佢點睇呢條片

電話可以唔聽 email一定要覆

條片拍到咁，點睇都似政府自己拍，唔似搵製作公司做，嗰2個Henry同Joyce應該唔係演員，分分鐘2個都係唔同部門搵番黎嘅公務員。可能上過下鏡拍過下政府d部門短片。
條女講野同動作好有記者tone，似讀過新聞系或者做過電視台或電台記者。

係咪IO呀

最撚憎 AO同 IO, 無個好人，每日講假說話幫政權塗脂抹粉

Push.